{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026763",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 타워펜션"
    },
    "text": "済州空港の近くに位置するこのペンションは、広い庭園と客室別テラスを備えています。 チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。 送迎サービスは提供しておらず、バーベキューのご利用はできません。 幼児は1人当たり5,000ウォンで、子供と大人は1人当たり10,000ウォンで計算されます。 幼児は最大人数に含まれ、小学生未満、児童と大人は小学生以上から該当します。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、ペットと一緒に入室することはできません。 食事は宿泊料に含まれておらず、食堂はペンション1階に位置しており、午前7時以降はご利用いただけます。 駐車場は無料で提供されており、現場の状況によっては利用できない場合があります。 チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00です。"
        },
        {
            "question": "このペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "このペンションでは送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供していません。"
        },
        {
            "question": "このペンションでバーベキューはできますか？",
            "answer": "バーベキューのご利用はできません。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児は1人当たり5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "子供と大人の料金はいくらですか？",
            "answer": "子供と大人は1人当たり10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンションでインターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒にペンションに入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "食事は宿泊料に含まれていますか？",
            "answer": "いいえ、食事は宿泊料に含まれていません。"
        },
        {
            "question": "食堂はどこにありますか？",
            "answer": "食堂はペンションの1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できます。ただし、場合によっては利用できないこともあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 260,
        "QA": 325
    }
}